Como jugar

Fuera de combate;
w, a, s, d: para moverte
Esc: diversas opciones 
i: inventario

En combate;
tienes 3 botones que interactuas con el raton
Atacar: Puedes elejir entre 4 habilidades
inventario; Puedes consumir pociones
huir; intentas huir de el combate
Y para elegir a que enemigo atacar tienes que usar las flechas hacia arriba y hacia abajo

Extra;

En el world, hay un pool de objetos que aleatorios que puedes cojer pasando por encima, spawn entre mercado y world, despues de colisionar con
el transportador aparecen efectos de particulas sonido y una corrutina espera. Si nada mas aparecer en el world caminas en linia recta hacia arriba
te toparas con un enemigo y podras pelear.

En el mercado, hay npcs pero lamentablemente no se puede interactuar con ellos, hay musica de fondo que puedes regular desde ESC y setings, el volumen es para todas las escenas, los npcs tienen sistemas de particulas, animaciones, luces 2D y colisiones.

